藍廢甴根本係藍屍曱甴唔駛問，就好似渣家軍係藍屍狗一樣

老3認同

老支認同